[XGU愛國愛黨] 高度表揚校方保安

是咁的
早幾日XGU俾班愛國愛黨人士拎住一堆工具入來拆牆叫囂

校方就表示話「當大學增援保安到場時，他們陸續離開。」

我就睇片睇到保安搭曬膊頭 舉曬手指公咁
仲有一堆黑人BB
大大隻
一定要好好保護 唔怪得知要等咁耐增援啦

我作為家長
好京d仔女係咁唔安全嘅大學讀書呀
係咪可以闖入大學呀
如果果下學生被愛國人士襲擊
唔知會唔會原告變被告呢

唔知中國香港市人民第一大學點樣回應呢

大大隻黑人BB

大大隻

報左警未？

依家話加閘wor
（但繼續唔查學生證）

俾堆擺到明唔係學生嘅人入來

學生痴牆就要查證
外人拆牆就熱烈歡迎

推

XGU
百年基業咁樣畀你班中國人玩殘
話晒都係英國品牌丫大佬

又話連登全港最大型同性戀論壇

唔保安不如cut左保安佢慳返啲經費